# README #

Для нормальной сборки проекта необходимо открыть `exchange.xcworkspace`


На сервере (http://www.ecb.europa.eu/stats/eurofxref/eurofxref-daily.xml) данные меняются раз в сутки, поэтому динамических изменений увидеть не получится. Чтобы увидеть изменения в реальном времени приложение подменяет реальные данные на захардкоженные при первом получении курса валют (`Services/ExchangeService.m:18`), затем через 30 и далее секунд получает реальные данные с сервера.

### Известные проблемы ###

* При переключении банковских аккаунтов необходимо вручную ставить фокус на новый аккаунт  
* После обновления курса пересчитываются только данные в счете, на который будут зачисляться деньги
* Интерфейс не влезает на iPhone 4S